【加強贈慶】香港人應該擴大慶祝雙十節去否定中共主權

北京當局拒絕償還清朝債券，代表中共政權並非清朝合法繼承人，中華民國先係正統，中共自然無權依據三條條約聲索香港主權；加上三條條約中方存本正本喺台灣，香港問題根本應該係由香港人、英國、中華民國三方協商解決，中共無權出聲。

喺以上背景之下，既然政府已經宣布十一無煙花匯演，香港人自然要再加把勁贈慶，擴大慶祝雙十節中華民國國慶，運用「另一個中國」去打對台羞辱中共，建立「中華民國🇹🇼=正統✅；中共政權🇨🇳=非法叛亂團體❌」嘅宣傳形象，從而去否定中共聲稱對香港嘅主權。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

自推

順便幫蔡總統宣傳下

榮光再現，反共救國

遍地青天白日紅旗

無錯

9.29
10.1
10.10

一氣呵成

一中各表

蔣公遺訓：「反共絕無妥協，奮鬥才能自由！」

順便 11.11

十一死氣沉沉、神憎鬼厭
雙十普天同慶、薄海騰歡

true

一個中國，中華民國！

一條心，滅共匪

多謝巴打幫手開呢個post!!!

10.1 升中華民國國旗目的：宣示中共政權某種意義上只不過係非法叛亂政權，從而羞辱中共

你話中共最驚咩旗？ 唔係美國旗，係中華民國國旗。青天白日滿地紅係唔能夠喺大陸出現（除左極少數古蹟以外），香港97淪陷前本身可以掛但淪陷後掛係會比popo阻撓。喺中華民國法統角度黎講，中華人民共和國係叛亂政權，係非法嘅。共匪最驚係有人攞住中華民國正統嘅名義走去搞革命！再者，攞住中華民國正統嘅旗號抗爭，我地面對中共心理上嘅底氣會更強。

可能你會話台灣人未必會中意呢面旗，但一來現實上國際社會係用呢面旗黎標注台灣，二來我地用呢面旗嘅對象係中共，唔係台灣人，所以毋須過分擔心台灣人會唔中意。

各位而家要開始宣傳同做野，唔係唔夠時間買旗同動員

P 牌仔推唔到，希望有心巴絲打可以幫手推post

行動預期成果：十一香港重現青天白日滿地紅旗海 港人宣示共產政權非法本質

只要如下歷史場景重現香港，必定會引起極大回響

到時國民黨都會好尷尬

十一同雙十都要高舉同高掛中華民國國旗！

無錯！要話俾全世界人聽中共係非法政權、叛亂團體，唔單止無權侵佔香港，更加無權侵佔中國任何地方！

夾佢囉，唔係乜嘢啊。我哋高舉國父、蔣公遺像同埋青天白日滿地紅國旗，佢冇得唔支持

紅白藍真係好正

消滅萬惡共匪

自由、平等、博愛！

推

再推

中共叫中華民國還錢→香港係屬於中國民國→101唔係國慶❪關我撚事咩❫→1010一齊舉青天白日旗

唔係話撐共
但係如果國際真係同意左中共唔係正式繼承人
咁咪姐係要台灣還果筆債？純討論
光復香港 時代革命

行動方向：

1. 線上宣傳
a. 需要類似呼籲高舉美國旗嘅文宣，最好將舉美國旗同舉民國旗嘅呼籲合併落同一張設計度
b. 需要fb /twitter 同tg上宣傳，唔可以得連登

2. 線下宣傳
a. 將相關文宣痴連儂牆！遍地開花！最好比啲親中華民國嘅人睇到
b. 聯絡香港親中華民國嘅團體（e.g 港九工團聯合總會，神州青年服務社，蔣公中正崇德協會etc), 呼籲佢地幫手宣傳同大搞十一同雙十全港掛滿青天白日滿地紅嘅行動

索性由10月1號開始到10月10號擴大慶祝落中共面

十一、雙十除五星匪旗、升青天白日滿地紅

蔡英文唔用國旗國號架

唔使驚，兩岸人民關係條例規定咗，所有大陸時期嘅債務都要等收復大陸之後先處理

乜香港而家唔送中 要送台呀？

舉香港旗唔得咩 咁難得香港人開始有民族意識

又搞尼d 唔係under 尼個就under果個

其實香港人開始有獨立意識先係中共最驚嘅事

而唔係逃亡去台灣嘅國民政府

其中一個方法抵抗中共統治

推到上熱門

舉民國旗唔代表歸台，正如舉美國旗都唔係為左要香港成為第51州

我係認同美國旗，民國旗同香港旗同時並舉架

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋！

高舉中華民國唔係為咗歸邊個，而係為咗否定中共

幫手推

推 強力支持
三民主義統一中國

10.1都要舉青天白日滿地紅
中共對民國旗 民國國歌國旗歌 好敏感
新聞上見到民國旗都會打格仔
如果CCTV 10.1 落嚟香港拍「國慶盛況」
點知周街都係青天白日滿地紅
都唔知播唔播好

hehe

正確

就係要兩個中國打對台，彰顯中共係非法偽政權

你有獨立意識，但冇槍冇炮鬼驚你
但台灣有，打起上黎兩敗俱傷 玉石俱焚

大家要開始練定國歌

我哋幫台北還咗佢囉 又唔係多
脫離到共匪少少錢算什麼

而且講到明光復大陸先還

國旗歌好d
國歌太沉

正確 咁樣可以收埋大陸人話我地港獨皮 香港合法繼承人係中華民國 即係有自由民主既中國

我地要帶出中共係竊國 係非法同無效

一個中國,中華民國🇹🇼🇹🇼🇹🇼

慶祝祖國成立108年

雙乜春十節呀？？當年二戰後美國要求香港成為獨立自由市，結果樓主既正統國大大力反對，好慶唔慶去慶祝埋啲繁體支那節真係痴Ｑ線

英雄所見樂瞳

你個id🇹🇼🇹🇼🇹🇼

十卜

聽下，係咪好似

拎埋孫中山蔡英文像

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

好提議，不過過埋10.1先

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

完美
🇹🇼🇺🇸

10.1搞先有意義
挑戰中共法統

完全啞子食黃蓮

到個個時候自然美國人就唔記得件事㗎啦，驚閪咩

香港自己搵日慶祝好過啦

中華民國台灣

要否定 中共 點解唔舉香港旗 要舉個連台灣人都唔想要嘅旗？

你否定中共係拆佢旗 但你舉民國旗係代表d咩？

其他國家嘅人都會諗 香港人係要想自己送台

我希望香港人係為香港而努力

自己旗都唔舉 感覺香港人好無骨氣

順便玩到依家班國民黨反共
記得,蔣介石

咁唔想歸英又舉港英旗 朋友，骨氣重要啲定香港重要啲啲

韓國瑜已經7過

你都傻嘅最唔驚獨立嘅先係中共
唔好唔記得中華蘇維埃共和平憲法第十四條
學下歷史啦

香港同中國唔係對立
就算香港獨立咗中國都係存在
但舉 中華民國 就 可以挑戰 中共嘅法統
否定中共政權嘅合法性
香港旗做唔到呢個效果

台灣唔會為了香港同中去開戰

香港係清朝已經割左出去 民國之後先成立

經過17x幾年 除左係博物館果張新界租約 仲有d乜關連

會為你同中共開戰 唔係有美國 一早比中共統左

從十一、雙十都搞

但台灣人其實唔多鐘意，覺得有種支那既柒味

不過只要落柒到支共個面，一定支持，佢地本身支持我地既都未必會反對，或者會唔出聲咁等我地攪

點解 舉民國旗=香港有救呢

我寧願舉返香港用左15x年嘅港英旗

都唔要個 呀爺年代佢都唔想要嘅旗

豬乸政治最好唔好參與,無個正常

正確！中華民國先係正統

雙十唔好舉中華民國國旗
唔好唱中華民國國歌呀

完全冇諗過 你識玩

痴哂線 好似搞錯左革命咁

變左幫台灣 拎返正統 而做 多過光復香港

變左光復民國 香港革命

台灣唔想開戰
主流民意唔係台獨，而係維持現況

但中共唔係咁諗
內部有 武統派
d五毛小粉紅成日話要武統

大家都知中共係唔會俾真普選
至少維尼任內唔會
如果要喺短時間內有普選就要脫離中共
要脫離中共光靠依家嘅行動係冇可能
就算想輸出革命都唔係一兩年之內可以完成

如果想喺短時間內摧毀中共
唯一嘅方法就係戰爭
上面話武統
我哋就順水推舟
推佢哋打台灣
只要一打台灣，美國就會出手
到時真係 Sir this way

香港人生存嘅方法就係拉人落水
如果唔係單靠700萬人點同14億人鬥？

留過幾次言話應該打中華民國牌 但冇人理

去調景嶺重現小台灣

或者簡單d講
敵人嘅敵人就係朋友

幫台灣拎返正統
就可削弱中共嘅國際地位
中共搶台灣邦交國都係同樣道理

只要可以削弱中共嘅行爲我哋都要支持

正呀，gogogo

要反共就要比中國人更加大中華膠

無錯，有得削弱中共點解唔做？

1992年ROC政府表示，承認外債，
但由台灣小地域與少數人口還全中國的債務不公平，統一中國後才能還

但而家台灣係民進黨，小英都係民進黨

中華民國嘅存在，可以確立中共係叛亂團體、非法偽政權，無權過問香港主權事務，從法理上挑戰中共、否定中共

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

由十一開始除匪旗、揚正統

一齊幫推

全港有五星匪旗嘅地方都掛青天白日滿地紅針鋒相對

正啊支持

當家作主
不了

好，我愛台灣

呢個要推
我地只係話俾世界聽邊個有先係正統

一國兩制只係發夢

完全無理過台灣人想唔想要 台灣講左咁耐想建國

而且係尼個時候 仲要分資源去幫台灣拎正統？

香港玩完先定 台灣坐正先呀？

都未應付到香港果堆問題

仲諗去幫台灣去削弱中共？

拉攏其他國家 去杯葛中國 成效快d 啦

香港今次個運動 外國人欣賞嘅

係因為香港人嘅勇氣 對民主自由嘅渴望

而唔係拍人馬屁 或者落中共嘅面

我想到時見到呢個畫面
香港人
可以嗎

咁唔同線可以一齊做㗎，最緊要幫到香港；同埋你諗下美國點解要燒起清朝債券呢條線啫，就係準備否定中共自稱繼承清朝呢件事吖嘛，我哋向世界表明中華民國先係清朝遺產嘅合法繼承人，就係呼應美國嘅行動

想當年，橫頭磡/樂富一近雙十就一片「青天白日滿地紅」大旗海，要攪梗係嗰度先

仲有調景嶺都係

內容幾好 支持
但下次唔好用底氣依個大陸字

認同 唔係要去認佢 係要連同佢一齊打中共 呢D叫統戰

所以我認同訓政

首先八大有五星匪旗旗杆嗰啲降晒落嚟先啦，然後再睇下有冇旗隊各區慶祝雙十，同班慶祝十一嘅土共打對台

實際上都要靠商家佬配合先得
活動方面, 舞龍舞獅?

個idea唔錯 但係話幫蔡英文宣傳就做多左 人地D野唔好理太多

係天星上飄揚🇹🇼

美國係咪都承認一個中國？如果係，咁做會被扣帽子，會唔會影響美國個邊通過個條 act ?

唔係唔想落佢面，但依家每一步都好關鍵，諗淸楚先。

八大旗桿、天星碼頭、五枝旗桿⋯⋯最好喺啲多大陸遊客嘅地方掛

咁個行動目的係乜？純落面？

美國係咪都承認一個中國？如果係，咁做會被扣帽子，會唔會影響美國個邊通過個條 act ?

唔係唔想落佢面，但依家每一步都好關鍵，諗淸楚先。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一個中國係咩?其實都冇人去肯定 中華民國都可以係唯一一個中國

記唔記得彭斯之前講過話台灣擁抱民主係為「全體華人」指引出一條更好嘅道路

“America will always believe that Taiwan's embrace of democracy shows a better path for all the Chinese people.”

同埋咁樣做都係呼應美國提出清朝債券問題，一齊挑戰中共合法性

Pence: “America will always believe that Taiwan's embrace of democracy shows a better path for all the Chinese people.”

不如等美國收完筆錢先搞 如果而家話民國先係正統可能會影響美國收錢

1010

依家大陸唔會還、台灣還唔起（同埋法律規定反攻大陸之後先還），根本美國都唔旨在收錢，係旨在挑戰中共合法性

唔好俾民國膠騎劫

中華民國萬歲

支持

推，連登果然高手多

驚乜撚野一中政策
大陸要人認九二共識，九二共識咪就係一個中國，各自表述囉 講中華民國有咩錯？

如果香港要獨立 民國復闢都好重要

九七後香港政府配合北京打壓雙十慶祝活動，就係唔想人哋有對比，可以指出中共係竊國叛亂集團、收錢分裂國家最成功嘅人

始終香港嘅邊境必需要一個安全可靠嘅朋友去維持國土安全

仲可以塞住班成日話自己係中國人既口

香港事務從來都無共產黨份

因為中國呢個concert根本就係極具民族主義嘅色彩

你舉邊支香港旗先？
黑紫荊都柒啦

其實好多地方旗桿都係兩枝打孖上，可以一齊換返正確嘅香港國旗同中國國旗

舉美國旗你又唔反對？咪又係美國鞋

東土耳其斯坦、 藏區(西藏、青海同四川以西)、內蒙、滿州， 甚至嗰個所謂長白山都唔屬於漢人領土嘅一部分

至少統一戰線都係反共

同台灣人一齊慶祝，命運共同體

連登仔冇個識歷史成日奶中華民國

國旗歌 lyrics

印大大張

根本兩邊都唔關我地事

旗海掛起來，中共要倒台

國民黨都奶緊共，仲去做三等人？

又唔係叫你回歸台灣，叫你用中華民國去否定中共主權咋嘛，唔通舉美國旗又要做第51州？同埋咁樣高舉國旗、國父、蔣公，國民黨冇得唔撐香港

山川壯麗、物產豐隆，
炎黃世冑，東亞稱雄。
毋自暴自棄，毋故步自封，
光我民族，促進大同。
創業維艱，緬懷諸先烈，
守成不易，莫徒務近功。
同心同德，貫徹始終，
青天白日滿地紅。
同心同德，貫徹始終，
青天白日滿地紅。

推
孫文

孫中山真係兩岸四地最大公因數，高舉佢就完全冇位可以批評香港人

同埋國父革命思想都係喺香港啟蒙

push

而家班國民黨日日喺度賣國，梗鑑尬

蔣介石泉下有知必定死不瞑目

如果香港人真係擴大慶祝雙十去否定中共，攞返國父同蔣公出嚟大大力反共，依家國民黨入面親共嗰班絕對會無地自容

10.10

Push

傳承經國精神，絕不相信中共

青天白日滿地紅

同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅

中華民國國旗由青、白、紅三色組成，單就色彩而言，分別象徵自由、平等、博愛之精神，以及民族、民權、民生之三民主義。若配合色彩的形狀，青天則同時又象徵中華民族光明磊落、崇高偉大的人格和志氣；白日象徵光明坦白、大公無私的純正心地與思想[1]。

中華民國政府更賦予該旗幟以中華民族獨立自由的含義，譬如時任中華民國總統蔣中正在1949年中華民國國慶日發表的講稿中宣示「只要有一面青天白日滿地紅的國旗插在我們中國領土之上，那就是我黃帝子孫獨立自由的標識。」

呢個去得太遠，香港前途要由全民公意決定；目前都係以否定中共主權為主

反共救國軍,於20世紀消失
21世紀再起

we connect
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼激死共匪

願青天照耀香港大地

香港舉返存在緊既香港龍獅旗都好夠代表性

認同，或者黑紫荊都可以

有d開始懷疑 國民黨打手入侵連登

間日一大堆 PO民國正統 又舉旗 又歸台

而家仲要搞全城慶雙十

一邊反共 一邊抬起民國

平行時空呀 琴日我先叫完口號

係光復香港 時代革命？

高舉中華民國國旗同光復香港係冇衝突架喎，兩樣可以並行

美國旗咪又係咁掛，911咪又係應美國國殤停止抗爭一日

依叫你借高舉中華民國去否定中共主權，唔係叫你歸台／撐國民黨呀

再講，如果香港人喺雙十抬孫中山同蔣介石出嚟大大力反共，今日嘅國民黨中央同韓國瑜尷尬死啦

不能認同更多

十月一去悼文中華民國大陸地區淪陷 70 周年

十月一去悼念中華民國大陸地區淪陷 70 周年

依家就要大舉宣傳雙十節去淡化十一

粗製濫造，大家俾啲意見，我瞓陣先

ok

瞓前再推

OK 冇問題!

但係咁又變左大中華
出來效果唔太建議

推
香港要重新慶祝雙十節

反對
可以做一d野俾佢自己選擇拎唔拎黎做子彈 （如柒婆推送中）
千祈唔好干擾人地大選 民主國家大忌

蔣光頭係杜魯門選總統時玩過依招 結果係點唔洗我多講

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

雙十 = 中國國民黨 = 韓國瑜 = 不了

有無諗清楚, 台灣果邊, 積極反國民黨

我地呼籲高舉中華民國國旗嘅對象係中共，以中華民國正統嘅名號反共。此舉亦會令到而家舐共舐到忘本忘根嘅國民黨羞愧，比台灣人感受到而家嘅國民黨已經唔係當初話要消滅共匪嘅國民黨

感謝巴打中華民國萬歲

Taiwan No.1 👍🏻

Lm 台灣都唔認 哪有錢

值得討論
-----------------------------------------------
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

光復中華 驅逐共匪 時代革命

中共話人強佔香港，其實係有口話人無口話自己

咪撚FF啦

推行動貼

問題係邊度有得買？

旗應該香港啲舖頭都有得賣，實在冇的話趁仲有時間喺台灣訂都得

黨≠國，黨國時代已經過咗，中華民國呢四隻字目前都係台灣嘅最大公因數（佢哋叫最大公約數），依家純粹係用中華民國法統去彰顯中共係非法強佔香港，又唔係幫國民黨造勢；而且我哋高舉民國法統嚟反共，製造出嚟嘅輿論影響會令國民黨親共派無地自容。

其實我好支持舉青天白日旗，中華民國始終係正統中國
班共匪應該比返個領土人地
我地10.1舉青天白日係應該

推啊，呢個正
中共係無香港主權

香港唔容易買到大量民國國旗
呢排會去台灣既手足可唔可以幫手帶多幾支返嚟
錢唔係問題，一人夾一蚊都喺返到

正解

海聯仲有咩？

依家嘅國民黨冇資格代表青天白日
光復民國之後一定要清算

好

國軍來了我帶路

應該慶祝晒其他西方國家國慶 偏偏冷待支國

凡敵人反對的

有冇其他民國ge節日係係十月尾打後 唔想因為gum影響個bill

一中政策 各自表述

中國=中華民國
中国=共匪

驅逐共黨

雙十咪又係中國
唔好玩啦

唔好舉青天白日啦，香港人要有香港旗

其實南京條約既文本仲係台北

又好喎

咪再大中華膠上身啦 好反感呀

搞乜 脫共 之後 中華民國入 係咪要咁

由中国香港 變中國香港？

你諗多左 唔通舉美國國旗就係大美國膠?

講幾多次係要否定中共主權，無人要你歸台

香港主權問題應該根據歷史法理同殖民地自決原則，由中華民國、英國、香港人三方協商解決，再經香港全民公意作最後決定。我哋要話俾全世界聽：中共係非法政權，對香港無權置喙。

定係你覺得「中华人民共和国」係正統合法政權？

如果香港一街青天白日滿地紅，到時大陸CCTV影香港應該打格仔打到傻

我哋就係要呢個效果
唱埋國歌國旗歌
CCTV播出嚟長期消音打格仔

yes lol

yes

咪仲好，一舉兩得，大大巴打落班奶共狗度

五毛黎 五毛反對，即係更加要做

你就五毛

講緊你覆個個

sor對號入座

唔緊要，手足

我試過畀人話我五毛block咗我,之後起我底又話block錯咗
喺連登入面民國派好難生存㗎屌

仲要P牌，係慘D 唔緊要 各自加油。 起碼佢會起你底，唔係直接block完就算

01年出世係慘啲
啱啱先有email去註冊,又要撞正運動甩唔到P

或者睇下青年神洲會社派幾多,某次遊行佢地有派

可以搵香港泛藍買旗

石硤尾，橫頭磡，樂富
藍田，油塘，調景嶺
好多呢啲當年掛滿青天白日嘅區
而家反而係赤化重災區嚟

呢個一定要推

但國民黨已經投共

叫韓國瑜接收香港?

黨領導人 =/= 黨 =/= 國
中華民國為民有，民治，民享之共和國，並唔係屬於任何一個政黨，任何一個人
更何況韓國瑜未當選，佢唔可以代表中華民國台灣

如果你話叫韓國瑜收返香港
一係你俾共產黨洗咗腦，認為 人=黨=國
一係你係弱智
一係你係五毛，分化台港關係

回歸中華民國

大家要理解一點，今年慶祝雙十節嘅意義，在於昭告世人中共係非法政權，無權用清朝繼承人身份聲索香港主權，絕對唔係幫國民黨或者韓國瑜造勢；更何況如果香港人高舉孫中山宣揚民權、高舉蔣介石提倡反共，今日嘅國民黨親共派絕對會羞愧到無地自容

大家都俾啲意見，原圖係黑白，中美國旗靠手工上色

🇹🇼

🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

我之前開Po冇人理